[發現新大陸] 連儂商場未開發戰區

對住城隧公路同沙田站
呢邊啲玻璃呼喚緊我哋